有無人啲兄弟姊妹同自己無血緣

我講下的個case，父母生完家姐之後無幾耐就離婚，撫養權歸父方，家姐親生老豆離婚後再娶，新娶番黎個女人(我親母)成為我家姐的後母，跟住家姐個親生老豆生cancer好快就走咗，家姐後母再嫁咗比第二個男人(我親父)，佢地生咗個我。

上面的事情講緊係三年內發生哂，所以我有個大三年，但無血緣的家姐。

想問有無人都有啲無血緣的兄弟姊妹？

姐姐

我講下我個case

咁你地感情好唔好

家姐正唔正

你成家關係點，有冇隔膜？？

好好

父母都係細心的人，或者知道所有野得來不易，講真相處幾唔錯。

OK啦

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

是能幹的家姐

可以屌家姐

step sis

名義上可以結婚添

建議樓主睇家有女友漫畫

可以一齊沖涼

即係你阿媽當年咁都肯帶埋無血緣嘅你家姐嫁俾你親阿爸？
仲講緊兩年內發生？
（當減咗你親阿媽十月懷胎）

亦都可能係調番轉我爸接受我媽帶埋我家姐，不過佢地兩個無乜機心所以都相處唔錯。算係搵岩人一齊。

但你家姐阿爸同你阿媽應該一齊咗短過兩年時間
咁都肯負呢個責任？
其實可以俾返你家姐生母或者你家姐阿爸嘅屋企人

只能說緣份，現實就係咁巧合
家姐生母真係無聽佢地講過，不過如果所有事情咁理性就唔會發展成咁啦

你有冇打算埋你家姐單

佢鐘意我多過我鐘意佢，或者講成日依賴我

即係樣子有問題囉
明既 巴打

唔係樣既問題，比如個打掃執野，佢自己好亂，女性物品果啲，要幫佢執下。佢又唔介意咁囉。

咪就係問點解你唔埋佢單

硬膠廠長

係咪得連登仔先覺得好撚正
屋企關係咁撚亂好開心咩？屌

我同我家姐相處太耐，有默契就唔會繼續諗落去囉

其實連登仔諗來諗去都係諗到果樣野

包括你

好彩既係屋企無偏我心，兩個都一樣咁愛，我同家姐唔會點嘈交之類。

做sp ok?

咁家人係講關係，唔一定係血緣嘅
有血緣都可以係仇人，而唔係家人
係你諗得複雜啫

stepsis

咁你媽咪爸爸都幾唔話得
一個肯自己湊住無血緣關係既女
一個肯接受佢地

有冇試過對佢有性幻想 如有 你當時係繼續諗定係會因為佢係家姐而停止咗

好奇清明拜山 你家姐去拜親生阿爸 你地會唔會一齊去？你家姐仲見唔見親生阿爸阿媽啲親戚？

等流出

廠長

路飛 艾斯 蕯波

廠長幾多歲

青春期實有

屋企無咩拜山習俗，清明當放一日假

廿頭

好想屌姐姐

唔得，婚姻法禁止左

你家姐仲有冇同親生呀媽聯絡？

乜原來細佬你成日J我

一半血緣既家姐
小一無啦啦彈左個17歲女仔黎我屋企 話係我家姐 我媽既女 但淨係識講蝗語
之後一直住我屋企住到依家 老豆都幾錫佢
成日覺得佢既出現係個謎 大個問落先知原來佢未黎我屋企之前一直喺中國住我婆屋企 冇咩見過我媽咁話
聽我屋企人講係我教佢講廣東話
我到依家都仲覺得佢好陌生 尤其是知左佢喺中國住左10幾年之後 好想趕返佢上中國住

唔係你老母親生
佢老竇又唔喺度你阿媽都肯照顧佢

關係好好…
我成家親生嘅關係超差。。。
日日吵交

小心你老豆搞你家姐

你老母真係好偉大. 前夫同第二個人既女當自己女養.

無，亦都唔知點搵

咁但係而家佢大個咗都係唔friend咩？

Av劇情

唔同樣

當親生咁養

佢老豆仲偉大,老婆前夫同第二個人既女當自己女養

我媽話相識就是緣份

即係其實你父母都養緊一個無血緣關係既人？

無血緣但有關係，個關係就係我媽前夫個女

Step sister

咁耐都冇人問屌左未

如果一家人相處得好
其實真係問題不大
好過有啲有血緣都好似仇家咁

ff 負皮上一頁

係 老豆老母都好偉大.

我覺得易接受過係老婆同前夫生
領養有緣份既孤兒好過養便宜仔
至少兩公婆同個女既關係係一樣

好難得

問下你老豆有個冇血緣的女有咩感覺

所以呢三年點過？

簡單啲黎講，你家姐係領養返黎嘅

推呢個

有d道理

你呀媽都幾好腳頭

你阿媽轉嫁你阿爸個陣都係帶埋你家姐真係唔話得，未生過又肯過無血緣既女真係好少見 ，respect

咩嘢叫後媽呀? 你邊度鄉下㗎?

呢條友紅到爆 細個已經覺得差11年有代溝
相處落發現根本就係正宗中國人果啲閪性格
同依家班藍屍完全一樣 始終喺中國大
完全融入唔到香港 連佢香港識啲friend都係藍 依家仲要嫁返中國老公 話香港男人唔好 但佢個老公又唔黎香港 個仔又要我媽幫佢揍
奇撚怪怪 friend唔落

你幾時知㗎 係由細到大都知道定係大個咗呀爸呀媽先話你知

SisLoveMe

中同黎，佢想知多唔多人自己搬出黎住，咪幫佢開post

人大左就發覺唔應該用血緣去判別親疏, 再親嘅人都可以跣你一鑊, 冇血緣都可以推心置腹, 不過你父母係偉大嘅

基因上可以，但法律上唔可以。

What are you doing step bro

你家姐其實好慘，係呢個家庭佢完全係個外人， 毫無血緣關系。
心理上我估佢都好大影響，錫佢多啲.

好細個就知，細個時咪當多個玩伴

屋企都錫佢所以無咩問題

佢親阿爸去咗，點解佢親阿媽唔接返佢？

你阿爸咁都唔張你家姐比返人(佢親生阿媽), 真係好好

仆街啦你屌你老母你識守法又去搞細路女

廿幾歲準備有個妹 好撚大打擊

搵唔到佢親媽

Step sis

照你咁講樓豬而家咪得三歲？

洗讚小鴨鴨既兄弟姊妹^ω^

睇錯，冇嘢了

你家姐有冇試過俾洗衣機卡住？

wow~

而家冇？

你家姐嗰時幾大？
搵唔到其實幾慘

好細個就同姓，呀媽話會方便啲，同埋等我家姐唔使咁難受，有咩事上黎唔使解釋

派利是未?

無特別理，反正都無聯絡，就當斷關係

唔明

大家都有，話無就呃人啦，但感情上屋企人多過情人

有冇kiss過

咁怪
佢生的柒 低學歷識唔到香港男？

新會然

偽近親相姦

簡單講 你媽係你家姐後母

你老豆最唔話得

假膠 拉

有能幹的姐姐真好

係

p牌新會然

斷絕關係
愛是最大權利

剩係改姓又幾好
你父母

你家姐一開始就有認知唔係親生阿媽？
你又幾時知？

你點知佢都有

佢都唔係好記得細個發生的事，覺得而家生活無咩問題就OK
我既話小學左右掛，唔係啲咩深刻的記憶，都當咗佢係一家人

青春期實有掛

巴打講左我想講嗰句

家有女友

家有女友劇情

有個大6年嘅同母異父家姐 但唔熟似足陌生人

如果有機會，你會唔會同佢扑野?
定係打死都維持姊弟關係?

一鳩樣
好彩唔係同我一齊生活

你大鑊啲
細佬搞出事又係搞到大佬

合法亂倫

睇緣份，咩都有機會發生

扎多軍官

絲？
有冇見過佢地打丁

同父異母 大我15-20年 佢仔都生埋
因為冇同住過所以冇乜feel普通親戚咁

有個妹妹
20歲先知離婚多年既垃圾biological dad原來仲有個女

由細一齊大喎 咁都會有咩

正常人對住自己兄弟姊妹都唔會有啦下話

同你差唔多十幾歲多咗個唔同老豆嘅細佬，如果唔係我或者有機會去外國讀書

kissxsis先岩

技術上黎講同屋企斷絕關係再結婚得唔得?

點解會咁
呢個case係阿哥家姐易出現

因為樓主個兄弟姐妹唔係“正常”嘛

聽落似係自卑又自大多D
覺得自己唔及香港人 因為自卑所以踩人地 用自大去掩飾
只能留係自己comfort zone 同支那狗玩

我有200萬兄弟姊妹

好撚亂

見到個topic我仲以為係講緊襟兄弟

係連登講呢d只會全部av上腦

佢哋每個人都係個家庭到有個傳統角色
咁樣有幾亂？

呢套好睇

on9 異父異母點解唔得

樓主上啊

如果你家姐大你三歲，咁你呀媽基本上係你家姐一出世就湊佢，你家姐三歲就帶埋佢嫁你老豆，其實唔同佢講佢都未必記得唔係你老豆老母親生

你家姐都幾慘
成家人同佢都冇血緣關係
心底應該成日都驚比人趕走

射左 THZ

有無對家姐有過想法 想溝佢 或性幻想

就算你媽咪冇搵你爸爸
你同你家姐都係冇血緣關係

追埋結局有咩可能講得出家有女友好睇真係睇到火滾

呢個case會唔會犯法？

甜故情節d家姐

有冇試過比家姐撞破打丁

由細相處到大，最核突果面見過曬，真係好難有乜性幻想

潮文召喚

呢個藉口幾好起碼唔係借咗AC俾朋友

What are you doing? step bro

你父母好好 當個女係自己人
其實衰啲講 計較啲 你地一家三口黎 佢係真係唔關事 希望你地一家繼續和睦 同家姐關係好 家姐將來會好好孝順你地
想問下家姐點稱呼你親父、親母？

有冇拎過佢啲底褲劣鳩？

家姐好慘，親生老豆死左，親生老母唔見左

你老母個前夫留低多唔多錢

我又唔係單純為左爭人地資源果個感覺既
但係就有好多感覺 驚緊佢個新男人同佢又離婚會點
到時離左婚 老母60歲 我就四十到
呢啲時候咪又係麻煩到我去照顧佢個女
成件事真心覺得好癲好攰呀

簡單d講，得你家姐同你地一家人無血緣關係，咁佢點睇？

SLUT

我有個朋友嘅爸爸喺佢細個果陣就過咗身
佢仲有個大佢五歲嘅阿哥
後尾阿媽帶佢兩兄弟改嫁
佢後父當佢地親生仔咁養 勁錫佢地
佢成日講覺得自己有呢個爸爸好幸福

係打劫完發咗達唔要佢地定打劫失敗要着草

唔高 佢以前同我老豆勁早就生左我
大學同中七
其實依家都仲後生既
但我好多野驚 諗起都好恐怖個妹喺到喊苦喊忽

唔會

自細就知佢存在？